等左幾個月終於等到周英宮既大量fancam..TAT~~

哇屌真係J到我變人乾…
即刻覺得呢幾個月嘅苦苦等待乜都值得晒